拉莫斯或面臨追加禁賽 12碼爭議時 他走到祖記區域和對方職員發生衝突

2018年04月12日07:13

拉莫斯出現在球員通道

皇馬與祖記的比賽，比賽最後時刻發生了戲劇性的一幕。皇馬傷停補時獲得12碼，祖記不滿球證的判罰，雙方陷入爭吵。場邊的拉莫斯也跟祖記的工作人員發生衝突。

按照規定，處在停賽期的球員不允許出現在球場邊上，無法進入後備席，這些都被視為是停賽的一部分。《馬卡報》透露，如果球證將拉莫斯寫入球證報告，那麼他可能面臨新的一輪停賽。

《阿斯報》表示，拉莫斯可能錯過首回合4強比賽。因為累積黃牌停賽，拉莫斯無緣今場與祖記的強強對話。但是最後時刻，拉莫斯為了鼓勵隊友，出現在球場邊，這違法了相關規定。因此，拉莫斯可能遭到另一場停賽。

停賽仲衝入球場打9人

係囉 抵死